如果戀上卻不曾告知 誰會知

老泥大肥婆

你d朋友知

得好少朋友知 驚俾佢Fd zone左